我地根本就係一個循環circle

逃犯條例＞要求撤回＞林鄭下台＞x大需求＞蒙面惡法＞要求撤回＞特首下台＞x大需求

胡志偉指出，今次區選結果是6個月反修例運動下的民意大爆發，因社會撕裂無出路，政府只透過警暴處理，投票正是港人以最和平手法，告訴特區政府不接受香港變成威權和警察城巿。民主派呼籲的是「五大訴求、缺一不可」，任何正常和負責任的政府當面對民意海嘯，是有責任面對巿民，強調「林鄭下台、改組政府」必須在政治議程之上

非分化，小心民主黨

我哋仲係輸緊要堅持

救義士，追自由，抗惡權

屌又好似係

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止